勇武, 辛苦你地, 係時候接力

相信經過今晚之後, 相信本身和理非既人都想盡一分力
除左文宣外, 最好就利用今次機會, 搞多個百萬人既遊行, 等有個平台比想幫手既和理非出黎

原因有四

1) 勇武的確會令政府暴露更多問題, 但人數太少, 需要和理非幫手 (和理非越多勇武越安全)

2) 部份和理非對示威者過激行為卻步 加上遊行太多唔夠集中, 令佢地難以參與 (但今晚事件已經燃點番佢地怒火, 而家唔搞幾時搞?)

3) 拉番埋勇武同和理非 (一支竹仔易折彎, 幾支竹仔...)

4) 趁機製造話題 (百萬人遊行), 話比全世界, 中共, 香港政府, 更重要係班淺藍絲知, 示威唔係一小撮人, 而係香港主流民意 (警察今晚咁做 人人都想同佢割蓆)

所以

不如我地可以叫民陣搞多次遊行?, 因為佢地之前兩次有成功經驗 同號召力較多

最後想講句...勇武你地從來都唔係自己一人

自推

推

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

核彈都唔割

得罪講句9/6已經大遊行過,政府嘅回應係noted with thanks啊

和理非之前已經升級到罷工
點解突然又降返級做大遊行

要做就諗點樣再升級